##Теоретичні питання
1) Опишіть своїми словами, що таке екранування, і навіщо воно потрібне в мовах програмування  
Використовується для пошуку спеціальних символів
2) Які засоби оголошення функцій ви знаєте?  
function definition, function declaration
3) Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій?  
Hoisting - підняття.  
Для того, щоб використовувати функції, змінні до їх ініціалізації